法治超人omdb呢期去咗邊？

咁多不公判決 請問出咗聲未？

唔撚再敢為民主發聲了
要供樓

做緊疑似最後1年議員
J緊果10萬月薪中

食緊共產黨比佢既民主飯

咁多手足坐冤獄 工都冇埋 境又出唔到
佢仲可以月月拎十幾皮 飲紅酒揸靚車扮上等人
然後出嚟廢噏

勿分化 同路人黎

唔講仲以為 法治崩潰係OMDB造成

哦 佢倚賴緊個腐敗嘅系統嚟搵飯食啫
呢班人嘅利益從來同大家唔同

根本就係佢地同大律師公會班人有份做成

真香.jpg

有班人一直話屌omdb就係分化同路人（唔理真心又好假膠五毛又好）
喂阿哥 omdb呢類人係寄生喺而家個腐敗司法同議會制度搵食喎 點解唔屌得
又唔見咁多人屌許智勇

佢同佢個黨本身幫手足打官司都未計

慘得過到今時今日都仲有傻鳩信佢

唔講仲以為 支那極權係習近平造成
我用返你個方法覆你咋

紅官依法重判政治犯

黑警依法綁架禁固

OMDB:法治未死，籌錢俾我打官司

好快會有班傻尻走入嚟話：咁你話我知佢仲可以做乜喇

法治超人

無撚有錯
omdb個講法就好似支那有維權律師同你講支那係陽光司法一樣
明唔撚明呀
佢做律師都唔知要講事實架咩

盲目相信制度,教條主義
明明一樣嘢崩壞就唔應該再去endorse
明明追求民主自由,但就做d嘢係有違民主
果班前民主派到今時今日仲搵緊籍口比自己
我唔完全反對佢地入去架,佢只要講句:我係貪錢呀吹呀
咁我又真係唔會鬧佢,只係要你班泛民老實都好似爭取公義咁難